{"continue":{"ticontinue":"126977","continue":"||"},"query":{"pages":{"2983":{"pageid":2983,"ns":10,"title":"Mudel:MILCLASS","transcludedin":[{"pageid":4,"ns":0,"title":"Lengua lombarda"},{"pageid":1402,"ns":0,"title":"Internet"},{"pageid":1411,"ns":0,"title":"Buddism"},{"pageid":1459,"ns":0,"title":"Carlo Porta"},{"pageid":1460,"ns":0,"title":"Bonvesin de la Riva"},{"pageid":1463,"ns":0,"title":"Milan"},{"pageid":1465,"ns":0,"title":"Literadura milanesa"},{"pageid":1466,"ns":0,"title":"Emilio De Marchi"},{"pageid":1467,"ns":0,"title":"Carl Maria Maggi"},{"pageid":1468,"ns":0,"title":"Meneghin"},{"pageid":1469,"ns":0,"title":"Regn Lombard-Venet"},{"pageid":1470,"ns":0,"title":"Governo Provvisori de Lombardia"},{"pageid":1473,"ns":0,"title":"Wiki"},{"pageid":1474,"ns":0,"title":"Josef Radetzky"},{"pageid":1479,"ns":0,"title":"Francesch Giusepp I de Austria-Ungaria"},{"pageid":1481,"ns":0,"title":"Cinch Giornad de Milan"},{"pageid":1492,"ns":0,"title":"Martinitt"},{"pageid":1493,"ns":0,"title":"Carlo Cattaneo"},{"pageid":1504,"ns":0,"title":"Schwa"},{"pageid":1524,"ns":0,"title":"Pompeo Litta Biumi"},{"pageid":1525,"ns":0,"title":"Gabrio Casati"},{"pageid":1532,"ns":0,"title":"Tram"},{"pageid":1545,"ns":0,"title":"Mantua"},{"pageid":1548,"ns":0,"title":"Camillo Benso di Cavour"},{"pageid":1549,"ns":0,"title":"Massimo d'Azeglio"},{"pageid":1558,"ns":0,"title":"Battaja de Goit"},{"pageid":1583,"ns":0,"title":"Vincenzo Gioberti"},{"pageid":1585,"ns":0,"title":"Vit\u00f2ri Emanu\u00e8l I de Sav\u00f2ja"},{"pageid":1586,"ns":0,"title":"Vitori Emanuell II de Savoja"},{"pageid":1589,"ns":0,"title":"Vitori Emanuell III d'Italia"},{"pageid":1592,"ns":0,"title":"Terza Guerra de Indipendenza italiana"},{"pageid":1593,"ns":0,"title":"Battaja de Lissa (1866)"},{"pageid":1594,"ns":0,"title":"Luigi Cadorna"},{"pageid":1596,"ns":0,"title":"Carl Felis de Sav\u00f2ja"},{"pageid":1597,"ns":0,"title":"Prima Guerra de Indipendenza italiana"},{"pageid":1600,"ns":0,"title":"Vit\u00f2ri Amedee III de Sav\u00f2ja"},{"pageid":1601,"ns":0,"title":"Carl'Emanuel IV de Savoia"},{"pageid":1602,"ns":0,"title":"Carl'Emanuel III de Savoia"},{"pageid":1603,"ns":0,"title":"Vitt\u00f2ri Amedee II de Sav\u00f2ia"},{"pageid":1604,"ns":0,"title":"Taula dij Re de c\u00e0 Savoja"},{"pageid":1605,"ns":0,"title":"Luis XVI de Francia"},{"pageid":1606,"ns":0,"title":"Gaitan Bresci"},{"pageid":1607,"ns":0,"title":"Giuseppe Siccardi"},{"pageid":1608,"ns":0,"title":"Legg Siccardi"},{"pageid":1611,"ns":0,"title":"Segonda Guerra de Indipendenza italiana"},{"pageid":1612,"ns":0,"title":"Verc\u00e8j"},{"pageid":1617,"ns":0,"title":"Armando Diaz"},{"pageid":1619,"ns":0,"title":"Republica Cispadana"},{"pageid":1623,"ns":0,"title":"Roeusa di vent"},{"pageid":1638,"ns":0,"title":"Peder Verri"},{"pageid":1649,"ns":0,"title":"William Bentinck"},{"pageid":1651,"ns":0,"title":"Mantus"},{"pageid":1664,"ns":0,"title":"Battalia de Austerlitz"},{"pageid":1666,"ns":0,"title":"Pas de Presburgh"},{"pageid":1668,"ns":0,"title":"Bataja de Waterloo"},{"pageid":1672,"ns":0,"title":"Sant'Elena (isola)"},{"pageid":1704,"ns":0,"title":"Gebhard Leberecht von Bl\u00fccher"},{"pageid":1705,"ns":0,"title":"Giacobinism"},{"pageid":1706,"ns":0,"title":"Benedetto Cairoli"},{"pageid":1708,"ns":0,"title":"Laon"},{"pageid":1709,"ns":0,"title":"Battaja de Brienne"},{"pageid":1766,"ns":0,"title":"Battaja de Lipsia"},{"pageid":1768,"ns":0,"title":"Battaja de Abukir"},{"pageid":1769,"ns":0,"title":"Horatio Nelson"},{"pageid":1770,"ns":0,"title":"Lissander I de Russia"},{"pageid":1771,"ns":0,"title":"Battaja de Borodino"},{"pageid":1773,"ns":0,"title":"P\u00ebtr Ivanovi\u010d Bagration"},{"pageid":1774,"ns":0,"title":"Michael Andreas Barclay de Tolly"},{"pageid":1775,"ns":0,"title":"Michail Illarionovi\u010d Goleni\u0161\u010dev-Kutuzov"},{"pageid":1776,"ns":0,"title":"Battaglia de la Beresina"},{"pageid":1777,"ns":0,"title":"Nicolas Charles Oudinot"},{"pageid":1778,"ns":0,"title":"Ugeni de Beauharnais"},{"pageid":1779,"ns":0,"title":"Giuseppe Prina"},{"pageid":1780,"ns":0,"title":"Republica de B\u00e8rghem"},{"pageid":1784,"ns":0,"title":"Joachim Murat"},{"pageid":1786,"ns":0,"title":"Louis Charles Antoine Desaix"},{"pageid":1788,"ns":0,"title":"Champaubert"},{"pageid":1790,"ns":0,"title":"Adolphe \u00c9douard Casimir Joseph Mortier"},{"pageid":1792,"ns":0,"title":"Craonne"},{"pageid":1793,"ns":0,"title":"\u00c9tienne Jacques Joseph Alexandre MacDonald"},{"pageid":1794,"ns":0,"title":"Charles Fran\u00e7ois Dumouriez"},{"pageid":1796,"ns":0,"title":"Carl Filipp de Schwarzenberg"},{"pageid":1797,"ns":0,"title":"Battaja de Ligny"},{"pageid":1798,"ns":0,"title":"Auguste Fr\u00e9d\u00e9ric Louis Viesse de Marmont"},{"pageid":1799,"ns":0,"title":"Battaja de Montereau"},{"pageid":1801,"ns":0,"title":"Emmanuel de Grouchy"},{"pageid":1802,"ns":0,"title":"Louis Nicolas Davout"},{"pageid":1803,"ns":0,"title":"Battalia de Jena"},{"pageid":1804,"ns":0,"title":"Arcis-sur-Aube"},{"pageid":1805,"ns":0,"title":"Wavre"},{"pageid":1807,"ns":0,"title":"Andrea Massena"},{"pageid":1809,"ns":0,"title":"Napoleon III de Francia"},{"pageid":1810,"ns":0,"title":"Luis Antoni Enrigh de Borbon-Cond\u00e9"},{"pageid":1811,"ns":0,"title":"Jean Victor Marie Moreau"},{"pageid":1813,"ns":0,"title":"Battaja de Trafalgar"},{"pageid":1816,"ns":0,"title":"Schwarzenberg"},{"pageid":1841,"ns":0,"title":"Jacques Necker"},{"pageid":1842,"ns":0,"title":"Paul Fran\u00e7ois Jean Nicolas de Barras"},{"pageid":1845,"ns":0,"title":"Battaja de Cairo Montenotte"},{"pageid":1846,"ns":0,"title":"Michelangelo Alessandro Colli-Marchini"},{"pageid":1847,"ns":0,"title":"Battaja de Mondov\u00ec"},{"pageid":1851,"ns":0,"title":"Giovann Battista de Asburgh-Lorena"},{"pageid":1852,"ns":0,"title":"Battaja de Sacile"},{"pageid":1854,"ns":0,"title":"Jean-Baptiste Jules Bernadotte"},{"pageid":1856,"ns":0,"title":"Joseph Fouch\u00e9"},{"pageid":1857,"ns":0,"title":"Charles Maurice de Talleyrand-P\u00e9rigord"},{"pageid":1894,"ns":0,"title":"Paolina Bonapart"},{"pageid":1924,"ns":0,"title":"It\u00e0lia"},{"pageid":1968,"ns":0,"title":"Sud"},{"pageid":2420,"ns":0,"title":"Demineralizzazion"},{"pageid":2492,"ns":0,"title":"Partii di Comunista de Catalogna"},{"pageid":2502,"ns":0,"title":"Maurit\u00e0nia"},{"pageid":2639,"ns":0,"title":"Parolasa"},{"pageid":2662,"ns":0,"title":"Caporett"},{"pageid":2676,"ns":0,"title":"Carl'Albert de Savoia"},{"pageid":2681,"ns":0,"title":"Republica Ligura"},{"pageid":2683,"ns":0,"title":"Pietro Badoglio"},{"pageid":2685,"ns":0,"title":"Vittorio Emanuele Orlando"},{"pageid":2691,"ns":0,"title":"Alfonso La Marmora"},{"pageid":2695,"ns":0,"title":"L\u00fcj"},{"pageid":2697,"ns":0,"title":"Umbert II d'Italia"},{"pageid":2699,"ns":0,"title":"Tomas Gross"},{"pageid":2703,"ns":0,"title":"Lista di 500 disch pussee bei in acord a Rolling Stone"},{"pageid":2709,"ns":0,"title":"Armistizzi de Cherasch"},{"pageid":2723,"ns":0,"title":"Battaja de Marengh"},{"pageid":2727,"ns":0,"title":"Umbert I d'Italia"},{"pageid":2731,"ns":0,"title":"Arthur Wellesley, duca de Wellington"},{"pageid":2735,"ns":0,"title":"Ven\u00e8zia"},{"pageid":2737,"ns":0,"title":"Television"},{"pageid":2743,"ns":0,"title":"Trattaa de Campoformio"},{"pageid":2745,"ns":0,"title":"Aster (astronomia)"},{"pageid":2749,"ns":0,"title":"Elisabetta de Wittelsbach"},{"pageid":2751,"ns":0,"title":"Battaja de Dresda"},{"pageid":2757,"ns":0,"title":"Johann Ludwig von Cobenzl"},{"pageid":2783,"ns":0,"title":"Allan Kardec"},{"pageid":2786,"ns":0,"title":"Canal du Mid\u00ec"},{"pageid":2928,"ns":0,"title":"Lissander Manzon"},{"pageid":2955,"ns":0,"title":"Arpit\u00e0nia"},{"pageid":2968,"ns":0,"title":"Organizzazzion mondiala de la Sanit\u00e0"},{"pageid":2982,"ns":0,"title":"Cimiteri Monumental"},{"pageid":2996,"ns":0,"title":"Fidegh"},{"pageid":3047,"ns":0,"title":"Istmo"},{"pageid":3136,"ns":0,"title":"Cuncur\u00e8ss"},{"pageid":3265,"ns":0,"title":"Cipro"},{"pageid":3269,"ns":0,"title":"Tocantins"},{"pageid":3293,"ns":0,"title":"Fr\u00e0ncia"},{"pageid":3308,"ns":0,"title":"Kolyma"},{"pageid":3310,"ns":4,"title":"Wikipedia:Babel"},{"pageid":3381,"ns":0,"title":"Pruvincia de Milan"},{"pageid":3382,"ns":0,"title":"Pruvincia de B\u00e8rghem"},{"pageid":3669,"ns":0,"title":"Monomi"},{"pageid":3672,"ns":0,"title":"Teorema fondamental de l'algebra"},{"pageid":3737,"ns":0,"title":"1993"},{"pageid":3866,"ns":0,"title":"Orenburg"},{"pageid":4714,"ns":0,"title":"Dialett milanes"},{"pageid":4814,"ns":0,"title":"Aqua"},{"pageid":4825,"ns":0,"title":"Metan (chimega)"},{"pageid":4833,"ns":0,"title":"Numer 70"},{"pageid":4923,"ns":0,"title":"Numer primm"},{"pageid":5018,"ns":0,"title":"FC Internazionale Milano"},{"pageid":5045,"ns":0,"title":"Se e dom\u00e0 se"},{"pageid":5104,"ns":0,"title":"Licenza de documentazion libera GNU"},{"pageid":5139,"ns":0,"title":"Provincia de Ast"},{"pageid":5141,"ns":0,"title":"Provincia de Vercej"},{"pageid":5142,"ns":0,"title":"Provincia de Cuni"},{"pageid":5173,"ns":0,"title":"Georg Cantor"},{"pageid":5363,"ns":0,"title":"Nuara"},{"pageid":5827,"ns":0,"title":"Ipotesi del continov"},{"pageid":5877,"ns":0,"title":"Piav"},{"pageid":5978,"ns":0,"title":"Provincia de Avellino"},{"pageid":6034,"ns":0,"title":"31 03"},{"pageid":6620,"ns":0,"title":"Milanin, Milanon"},{"pageid":6621,"ns":0,"title":"Period de la taola peri\u00f2dica"},{"pageid":6650,"ns":0,"title":"Davide Van de Sfroos"},{"pageid":6655,"ns":0,"title":"Element del period 3"},{"pageid":6763,"ns":0,"title":"Elettron"},{"pageid":6774,"ns":0,"title":"Canz"},{"pageid":6806,"ns":0,"title":"Pass del Bernina"},{"pageid":6820,"ns":0,"title":"Donald Duck"},{"pageid":6908,"ns":0,"title":"Brienne"},{"pageid":6917,"ns":0,"title":"Canegraa"},{"pageid":6984,"ns":0,"title":"Sinistra Republegana de Catalogna"},{"pageid":7019,"ns":0,"title":"Besana"},{"pageid":7035,"ns":0,"title":"Monscia"},{"pageid":7037,"ns":0,"title":"Lengoa Veneta"},{"pageid":8165,"ns":0,"title":"Germania"},{"pageid":8167,"ns":0,"title":"Stanislao Konarski"},{"pageid":20600,"ns":0,"title":"Mediolanum"},{"pageid":20608,"ns":0,"title":"Tredesin de Marz"},{"pageid":24889,"ns":0,"title":"Bautzen"},{"pageid":45471,"ns":0,"title":"Armenia"},{"pageid":56499,"ns":0,"title":"Berlin"},{"pageid":56684,"ns":0,"title":"Fior de gili"},{"pageid":56728,"ns":0,"title":"Lingua \u010duk\u010di"},{"pageid":56732,"ns":0,"title":"Corea del N\u00f2rd"},{"pageid":56737,"ns":0,"title":"Csesznek"},{"pageid":109198,"ns":0,"title":"Pittura"},{"pageid":119692,"ns":0,"title":"Silvio Berlusconi"},{"pageid":121970,"ns":0,"title":"Panatton"},{"pageid":121994,"ns":0,"title":"Pro Patria"},{"pageid":122000,"ns":0,"title":"Domm de Milan"},{"pageid":122056,"ns":0,"title":"Francesco Cherubini"},{"pageid":122440,"ns":0,"title":"Garzee"},{"pageid":122445,"ns":0,"title":"Scala (teater)"},{"pageid":122496,"ns":0,"title":"Castell Sforzesch de Milan"},{"pageid":122497,"ns":0,"title":"Sest San Giovann"},{"pageid":122499,"ns":0,"title":"Cazzoeula (mangi\u00e0)"},{"pageid":122504,"ns":0,"title":"Ris\u00f2tt"},{"pageid":122506,"ns":0,"title":"Navili de la Martesana"},{"pageid":122510,"ns":0,"title":"Pedrioeu"},{"pageid":122521,"ns":0,"title":"Colonn de San Lorenz"},{"pageid":122533,"ns":0,"title":"Oh Bej! Oh Bej!"},{"pageid":122537,"ns":0,"title":"Sant Ambroeus"},{"pageid":122540,"ns":0,"title":"San Carlo Borromee"},{"pageid":122541,"ns":0,"title":"Muggi\u00f2"},{"pageid":122610,"ns":0,"title":"Letteradura milanesa"},{"pageid":122617,"ns":0,"title":"Cadrega"},{"pageid":122650,"ns":4,"title":"Wikipedia:D\u00e0 minga a tr\u00e0 a i regol"},{"pageid":122651,"ns":4,"title":"Wikipedia:Cinqu pilaster"},{"pageid":122654,"ns":4,"title":"Wikipedia:Cosa l'\u00e8 minga Wikipedia"},{"pageid":122676,"ns":0,"title":"Varon Milanes"},{"pageid":122700,"ns":0,"title":"Pol\u00f2nia"},{"pageid":122705,"ns":0,"title":"Genar"},{"pageid":122711,"ns":0,"title":"Agost"},{"pageid":122739,"ns":0,"title":"Alseri"},{"pageid":122740,"ns":0,"title":"Alzaa"},{"pageid":122741,"ns":0,"title":"Anzan (CO)"},{"pageid":122742,"ns":0,"title":"Appian"},{"pageid":122743,"ns":0,"title":"Ass"},{"pageid":122744,"ns":0,"title":"Bellas"},{"pageid":122745,"ns":0,"title":"Binagh"},{"pageid":122746,"ns":0,"title":"Bregnan"},{"pageid":122747,"ns":0,"title":"Cabiaa"},{"pageid":122748,"ns":0,"title":"Caj"},{"pageid":122749,"ns":0,"title":"Cagn"},{"pageid":122750,"ns":0,"title":"Cantuu"},{"pageid":122751,"ns":0,"title":"Carbonaa"},{"pageid":122752,"ns":0,"title":"Carugh"},{"pageid":122753,"ns":0,"title":"Caslin"},{"pageid":122754,"ns":0,"title":"Castelnoeuv (CO)"},{"pageid":122755,"ns":0,"title":"Castell Mart"},{"pageid":122756,"ns":0,"title":"Cermenaa"},{"pageid":122757,"ns":0,"title":"Scirimed"},{"pageid":122758,"ns":0,"title":"Drezz"},{"pageid":122759,"ns":0,"title":"Eupili"},{"pageid":122760,"ns":0,"title":"Fenegr\u00f2"},{"pageid":122761,"ns":0,"title":"Figin"},{"pageid":122762,"ns":0,"title":"Guanzaa"},{"pageid":122763,"ns":0,"title":"Lip\u00f2mm"},{"pageid":122765,"ns":0,"title":"Lomazz"},{"pageid":122766,"ns":0,"title":"Longon"},{"pageid":122771,"ns":0,"title":"Mont\u00f2rfen"},{"pageid":122772,"ns":0,"title":"Mozzaa"},{"pageid":122773,"ns":0,"title":"Orsenigh"},{"pageid":122775,"ns":0,"title":"Pusian"},{"pageid":122776,"ns":0,"title":"Roeudor"},{"pageid":122778,"ns":0,"title":"Turaa"},{"pageid":122780,"ns":0,"title":"Inverigh"},{"pageid":122783,"ns":0,"title":"Br\u00e8na"},{"pageid":122786,"ns":0,"title":"Nuedraa"},{"pageid":122817,"ns":0,"title":"Dialett brianzoeu"},{"pageid":122820,"ns":0,"title":"Dialett de Bellinzona"},{"pageid":122829,"ns":0,"title":"Lengua greca antiga"},{"pageid":122835,"ns":0,"title":"Veneto"},{"pageid":122839,"ns":0,"title":"Piemont"},{"pageid":122844,"ns":0,"title":"Lissander III de Maced\u00f2nia"},{"pageid":122845,"ns":0,"title":"Lengua italiana"},{"pageid":122850,"ns":0,"title":"Vad Vuc"},{"pageid":122852,"ns":0,"title":"Garbagnaa (LC)"},{"pageid":122874,"ns":0,"title":"Societ\u00e0 Sportiva Lazio"},{"pageid":122886,"ns":0,"title":"Murenc"},{"pageid":122906,"ns":0,"title":"Latin"},{"pageid":122918,"ns":0,"title":"Cesan (MI)"},{"pageid":122935,"ns":0,"title":"Lentaa"},{"pageid":122939,"ns":0,"title":"Sel"},{"pageid":122959,"ns":0,"title":"Delio Tessa"},{"pageid":122964,"ns":0,"title":"P\u00f2"},{"pageid":122980,"ns":0,"title":"Lazzaa"},{"pageid":122981,"ns":0,"title":"Misent"},{"pageid":122982,"ns":0,"title":"Biaa"},{"pageid":122984,"ns":0,"title":"Friul-Venezia Giulia"},{"pageid":123073,"ns":0,"title":"Emilia-Rumagna"},{"pageid":123166,"ns":0,"title":"Re del Portogall"},{"pageid":123240,"ns":0,"title":"Peschiera (VR)"},{"pageid":123288,"ns":0,"title":"Bairaa"},{"pageid":123289,"ns":0,"title":"Arconaa"},{"pageid":123290,"ns":0,"title":"Arlugn"},{"pageid":123304,"ns":0,"title":"Baregg"},{"pageid":123305,"ns":0,"title":"Barnaa"},{"pageid":123307,"ns":0,"title":"Buscaa"},{"pageid":123308,"ns":0,"title":"Bussor"},{"pageid":123313,"ns":0,"title":"Parabiai"},{"pageid":123365,"ns":0,"title":"Bosinada"},{"pageid":123372,"ns":0,"title":"Magr\u00e8j"},{"pageid":123373,"ns":0,"title":"Calvignasch"},{"pageid":123383,"ns":0,"title":"Catal\u00f2gna"},{"pageid":123386,"ns":0,"title":"Dnepr"},{"pageid":123389,"ns":0,"title":"Sitt web"},{"pageid":123407,"ns":0,"title":"Mas\u00e0"},{"pageid":123408,"ns":0,"title":"Idal\u00e8nc"},{"pageid":123410,"ns":0,"title":"Dialett comasch"},{"pageid":123443,"ns":0,"title":"Vaver (MI)"},{"pageid":123473,"ns":0,"title":"Bortunogh"},{"pageid":123474,"ns":0,"title":"Truccazzan"},{"pageid":123612,"ns":0,"title":"Dialett canaves"},{"pageid":123616,"ns":0,"title":"Comun"},{"pageid":123643,"ns":0,"title":"Linux"},{"pageid":123644,"ns":0,"title":"Battaja de Dego"},{"pageid":123647,"ns":0,"title":"Middleware"},{"pageid":123648,"ns":0,"title":"Computer"},{"pageid":123654,"ns":0,"title":"Linus Torvalds"},{"pageid":123681,"ns":0,"title":"B\u00fcsti Gr\u00e0ndi"},{"pageid":123698,"ns":0,"title":"Gerenzan"},{"pageid":123700,"ns":0,"title":"Malnaa"},{"pageid":123708,"ns":0,"title":"Cassinetta de Lugagnan"},{"pageid":123743,"ns":0,"title":"Dialett genoves"},{"pageid":123751,"ns":0,"title":"Numer d'Avogadro"},{"pageid":123756,"ns":0,"title":"Magenta"},{"pageid":123757,"ns":0,"title":"Magnagh"},{"pageid":123758,"ns":0,"title":"Casten"},{"pageid":123759,"ns":0,"title":"Scerr"},{"pageid":123760,"ns":0,"title":"Scesaa"},{"pageid":123762,"ns":0,"title":"Cislian"},{"pageid":123763,"ns":0,"title":"Corbetta"},{"pageid":123778,"ns":0,"title":"Scerscin"},{"pageid":123779,"ns":0,"title":"Mazz"},{"pageid":123785,"ns":0,"title":"R\u00f2den"},{"pageid":123795,"ns":0,"title":"Oder"},{"pageid":123797,"ns":0,"title":"Pe\u010dora (fiumm)"},{"pageid":123799,"ns":0,"title":"Dnestr"},{"pageid":123804,"ns":0,"title":"Servi Sulpici Galba"},{"pageid":123806,"ns":0,"title":"Nimfidi Sabin"},{"pageid":123809,"ns":0,"title":"Giuli Vindes"},{"pageid":123859,"ns":0,"title":"Dialett guascon"},{"pageid":123873,"ns":0,"title":"Dialett valsesian"},{"pageid":123874,"ns":0,"title":"Martin Weinek"},{"pageid":123962,"ns":0,"title":"Tit Flavi Domizian"},{"pageid":123963,"ns":0,"title":"Web browser"},{"pageid":123967,"ns":0,"title":"Gnee Domizi Corbulon"},{"pageid":123979,"ns":0,"title":"Peder Mazzarella"},{"pageid":123997,"ns":0,"title":"RAM"},{"pageid":124012,"ns":0,"title":"S\u00fcpercumpi\u00fcter"},{"pageid":124014,"ns":0,"title":"Alcan"},{"pageid":124015,"ns":0,"title":"Alchen"},{"pageid":124016,"ns":0,"title":"Alchin"},{"pageid":124021,"ns":0,"title":"Cai Calpurni Pison"},{"pageid":124035,"ns":0,"title":"Caligola"},{"pageid":124121,"ns":0,"title":"Binasch"},{"pageid":124125,"ns":0,"title":"Astronomia"},{"pageid":124130,"ns":0,"title":"Ar\u00f2ld I de Danimarca"},{"pageid":124171,"ns":0,"title":"Vlad III de Valacchia"},{"pageid":124179,"ns":0,"title":"Battaja de Caporett"},{"pageid":124183,"ns":0,"title":"Casoesso"},{"pageid":124325,"ns":0,"title":"Scozia"},{"pageid":124326,"ns":0,"title":"Claudio Beretta"},{"pageid":124350,"ns":0,"title":"Astronautica"},{"pageid":124422,"ns":0,"title":"Teorema de Wigner"},{"pageid":124428,"ns":0,"title":"Ragg c\u00f2smich"},{"pageid":124446,"ns":0,"title":"Master Sitee"},{"pageid":124537,"ns":0,"title":"Carlo II de Spagna"},{"pageid":124545,"ns":0,"title":"Filipp IV de Spagna"},{"pageid":124550,"ns":0,"title":"Baltasar Carlos de Spagna"},{"pageid":124603,"ns":0,"title":"Br\u00e0lu ad Preig\u00f6ra"},{"pageid":124634,"ns":0,"title":"Melz"},{"pageid":124635,"ns":0,"title":"La M\u00f2tta"},{"pageid":124636,"ns":0,"title":"Nervian"},{"pageid":124637,"ns":0,"title":"Nossaa"},{"pageid":124638,"ns":0,"title":"Oss\u00f2na"},{"pageid":124639,"ns":0,"title":"Pa\u00f9 (MI)"},{"pageid":124651,"ns":0,"title":"Pojan"},{"pageid":124652,"ns":0,"title":"Rescaldina"},{"pageid":124656,"ns":0,"title":"Legnan"},{"pageid":124657,"ns":0,"title":"Gaggian"},{"pageid":124674,"ns":0,"title":"Dialett Venezian"},{"pageid":124679,"ns":0,"title":"Dialett verones"},{"pageid":124681,"ns":0,"title":"Dialett triestin"},{"pageid":124697,"ns":0,"title":"Lainaa"},{"pageid":124698,"ns":0,"title":"La Ciarella"},{"pageid":124702,"ns":0,"title":"Cusagh"},{"pageid":124710,"ns":0,"title":"Tex Willer"},{"pageid":124711,"ns":0,"title":"Cugi\u00f2nn"},{"pageid":124712,"ns":0,"title":"Cornaree"},{"pageid":124713,"ns":0,"title":"Mesar"},{"pageid":124714,"ns":0,"title":"Per"},{"pageid":124715,"ns":0,"title":"R\u00f2"},{"pageid":124726,"ns":0,"title":"Robecch"},{"pageid":124730,"ns":0,"title":"Sasteven"},{"pageid":124743,"ns":0,"title":"Sidrian"},{"pageid":124767,"ns":0,"title":"Settara"},{"pageid":124768,"ns":0,"title":"Settim"},{"pageid":124792,"ns":0,"title":"Soree"},{"pageid":124793,"ns":0,"title":"Dialett bisiach"},{"pageid":124837,"ns":0,"title":"Dialett tabarchin"},{"pageid":124848,"ns":0,"title":"Talee"},{"pageid":124874,"ns":0,"title":"R\u00f2den-Alp"},{"pageid":124875,"ns":0,"title":"Torbigh"},{"pageid":124876,"ns":0,"title":"Vermezz"},{"pageid":124878,"ns":0,"title":"Bataja de Turbigh"},{"pageid":124912,"ns":0,"title":"Alb\u00e8gn"},{"pageid":124913,"ns":0,"title":"Barna"},{"pageid":124914,"ns":0,"title":"Breja"},{"pageid":124917,"ns":0,"title":"Mus\u00f2cch"},{"pageid":124918,"ns":0,"title":"Premenugh"},{"pageid":124919,"ns":0,"title":"Sin\u00e5gu"},{"pageid":124920,"ns":0,"title":"Turr"},{"pageid":124921,"ns":0,"title":"Varee"},{"pageid":124922,"ns":0,"title":"Calvesej"},{"pageid":124923,"ns":0,"title":"Lig\u00f2mena"},{"pageid":124924,"ns":0,"title":"Logh"},{"pageid":124925,"ns":0,"title":"Pies"},{"pageid":124926,"ns":0,"title":"Bee"},{"pageid":124928,"ns":0,"title":"Brienn"},{"pageid":124929,"ns":0,"title":"Bremb\u00e0t de Sura"},{"pageid":124937,"ns":0,"title":"Capiagh e Intimian"},{"pageid":124938,"ns":0,"title":"Capiagh"},{"pageid":124939,"ns":0,"title":"Intimian"},{"pageid":124940,"ns":0,"title":"Carlasc"},{"pageid":124941,"ns":0,"title":"Grandola"},{"pageid":124942,"ns":0,"title":"Lenn"},{"pageid":124943,"ns":0,"title":"Limed (CO)"},{"pageid":124946,"ns":0,"title":"Nibi\u00f2nn"},{"pageid":124947,"ns":0,"title":"La Badia (LC)"},{"pageid":124949,"ns":0,"title":"Var\u00e9na"},{"pageid":124950,"ns":0,"title":"Curn\u00f6va"},{"pageid":124951,"ns":0,"title":"Casargh"},{"pageid":124952,"ns":0,"title":"Derf"},{"pageid":124953,"ns":0,"title":"C\u00f2legh"},{"pageid":124954,"ns":0,"title":"Promana"},{"pageid":124955,"ns":0,"title":"Introeubi"},{"pageid":124956,"ns":0,"title":"Cassina in Valzasna"},{"pageid":124957,"ns":0,"title":"Lierna"},{"pageid":125032,"ns":0,"title":"Gorgonzoeula"},{"pageid":125033,"ns":0,"title":"Cassan (MI)"},{"pageid":125096,"ns":0,"title":"Kit Carson"},{"pageid":125152,"ns":0,"title":"Piccardia"},{"pageid":125288,"ns":0,"title":"Pastur"},{"pageid":125292,"ns":0,"title":"Premaluna"},{"pageid":125294,"ns":0,"title":"Robbiaa"},{"pageid":125306,"ns":0,"title":"Leg de Grimm"},{"pageid":125309,"ns":0,"title":"Lengua inglesa"},{"pageid":125329,"ns":0,"title":"UNESCO"},{"pageid":125345,"ns":0,"title":"Rovagnaa"},{"pageid":125351,"ns":0,"title":"Verdee de Sott"},{"pageid":125385,"ns":0,"title":"Verdee de Sura"},{"pageid":125393,"ns":0,"title":"Verd\u00e9"},{"pageid":125395,"ns":0,"title":"Peregh"},{"pageid":125407,"ns":0,"title":"Sociolet"},{"pageid":125475,"ns":0,"title":"Elio e le Storie Tese"},{"pageid":125778,"ns":0,"title":"Elio Samaga Hukapan Kariyana Turu"},{"pageid":125795,"ns":0,"title":"The Los Sri Lanka Parakramabahu Brothers featuring Elio e le Storie Tese"},{"pageid":125887,"ns":0,"title":"Brianza"},{"pageid":125915,"ns":0,"title":"Careppi"},{"pageid":125917,"ns":0,"title":"Del Meglio Del Nostro Meglio Vol. 1"},{"pageid":125933,"ns":0,"title":"San Salv\u00f9"},{"pageid":125994,"ns":0,"title":"Spagna"},{"pageid":125998,"ns":0,"title":"Dialett cremones"},{"pageid":126009,"ns":0,"title":"Codi SIL"},{"pageid":126010,"ns":0,"title":"Lingua piccarda"},{"pageid":126014,"ns":0,"title":"Universit\u00e0 di Studi de Milan"},{"pageid":126015,"ns":0,"title":"Universit\u00e0 Cat\u00f2lega del Sacher Coeur"},{"pageid":126016,"ns":0,"title":"Dialett intemeli"},{"pageid":126040,"ns":0,"title":"Osservat\u00f2ri astron\u00f2mich de Brera"},{"pageid":126069,"ns":0,"title":"Dialett monegasch"},{"pageid":126090,"ns":0,"title":"Dialett finales"},{"pageid":126101,"ns":0,"title":"Eat The Phikis"},{"pageid":126108,"ns":0,"title":"Dialett romanesch"},{"pageid":126118,"ns":0,"title":"Dialett trevisan"},{"pageid":126119,"ns":0,"title":"America central"},{"pageid":126165,"ns":0,"title":"Mil\u00f2nia Ces\u00f2nia"},{"pageid":126167,"ns":0,"title":"L\u00f2lia Paolina"},{"pageid":126169,"ns":0,"title":"Studentessi"},{"pageid":126178,"ns":0,"title":"Domizia Longina"},{"pageid":126190,"ns":0,"title":"Domizian II"},{"pageid":126202,"ns":0,"title":"Lura"},{"pageid":126208,"ns":0,"title":"San Marin"},{"pageid":126220,"ns":0,"title":"Macrian Maggior"},{"pageid":126231,"ns":0,"title":"Macrian Minor"},{"pageid":126256,"ns":0,"title":"Italyan, Rum Casusu \u00c7ikti"},{"pageid":126268,"ns":0,"title":"Giovanni Storti"},{"pageid":126422,"ns":0,"title":"Ciavenna"},{"pageid":126436,"ns":0,"title":"Per\u00f9"},{"pageid":126440,"ns":0,"title":"Brasil"},{"pageid":126512,"ns":0,"title":"Aureol"},{"pageid":126567,"ns":0,"title":"Lenguagg de programmazion"},{"pageid":126572,"ns":0,"title":"Tetrich"},{"pageid":126590,"ns":0,"title":"Antivirus"},{"pageid":126595,"ns":0,"title":"Isonz"},{"pageid":126693,"ns":0,"title":"A.C. Milan"},{"pageid":126757,"ns":0,"title":"Liechtenstein"},{"pageid":126758,"ns":0,"title":"Vaduz"},{"pageid":126882,"ns":0,"title":"Cechia"},{"pageid":126886,"ns":0,"title":"Renato Pozzetto"},{"pageid":126899,"ns":0,"title":"Enrico Beruschi"},{"pageid":126902,"ns":0,"title":"Quiee"},{"pageid":126908,"ns":0,"title":"Guardam\u00e8i"},{"pageid":126920,"ns":0,"title":"Vestren"},{"pageid":126936,"ns":4,"title":"Wikipedia:Wikipedia"},{"pageid":126938,"ns":0,"title":"Giusepp Meazza"},{"pageid":126957,"ns":0,"title":"Rio Negro (Amazonia)"},{"pageid":126961,"ns":0,"title":"Gallien"}]}}}}